諗到個方法可以令d 藍絲都撐反送中。

啲狗依家咪亂打亂拉人嘅。
如果有一次打撚到藍絲啲仔女屋企人，唔知會點呢？

PUSH

無用架 咁樣佢地只係覺得因為其他人連累到佢地ONLY.
反而樓主個建議會幾好.

push, 大家覺得點？

想整長輩圖